\chapter{Geb"ack}
\section{Kekse}
\recipe{American Cookies}
30 Kekse \hfill Zubereitungszeit: $\approx35 \minute$
\ingred{
	\begin{tabular}{rp{.75cm}l}
		200 & \gram & weiche Butter \\
		200 & \gram & wei"ser Zucker \\
		200 & \gram & brauner Zucker \\
		2 &  & gro"se Eier \\
		1 & Pckg & Vanillezucker \\
		\fr{1}{2} & TL & Salz \\
		1 & Pckg & Backpulver \\
		300 & \gram & Mehl \\
		200 & \gram & Zartbitterschokolade \\
	\end{tabular}
}

\begin{enumerate}
\item	Butter und beide Zuckersorten schaumig r"uhren.
	Die Eier nacheinander unterr"uhren.
	Vanillezucker zugeben.
\item	In einer anderen Sch"ussel Salz, Backpulver und Mehl mischen.
	Die Buttermischung zuf"ugen und unterr"uhren.
	W"ahrenddessen die Schokolade zugeben.
	Wenn der Teig sehr weich ist.
	F"ur $30~\minute$ abgedeckt in den K"uhlschrank stellen.
\item	Den Backofen auf $180~\celsius$ vorheizen.
	Mithilfe eines Essl"offels kleine B"allchen Teig abteilen und mit Abstand auf ein gefettetes Backblech setzen.
	Im vorgeheizten Backofen 8--10~\minute\ backen.
	Die Cookies sollen noch sehr weich sein!
	Herausnehmen und auf einem Kuchengitter abk"uhlen lassen.
\end{enumerate}

\section{Muffins \& Cupcakes}
\recipe{Cupcakes der Versuchung}
40 Cupcakes \hfill Zubereitungszeit: $\approx2 \hour$
\ingred{
	\begin{tabular}{rp{.75cm}l}
		100 & \gram & Kakaopulver \\
		200 & \milli\litre & hei"ses Wasser \\
		400 & \gram & Weizenmehl \\
		1 & Pckg & Backpulver \\
		1 & Pckg & Backnatron \\
		1 & TL & grobes Salz 
	\end{tabular}
	\hfill
	\begin{tabular}{rp{.75cm}l}
		300 & \gram & Butter \\
		450 & \gram & Zucker \\
		4 & & Eier \\
		1 & Pckg & Vanilleextrakt \\
		250 & \milli\litre & saure Sahne \\
		100 & \gram & Schokotropfen (optional)
	\end{tabular}
}

\begin{enumerate}
 \item	Den Ofen auf $180~\celsius$ vorheizen. Papierf"ormchen in Muffin-Blech einlegen.
 \item	Kakaopulver und hei"ses Wasser in einer R"uhrsch"ussel zu einer glatten Masse anr"uhren.
	In einer zweiten R"uhrsch"ussel Mehl, Backpulver, Backnatron und Salz vermischen.
	Beide Sch"usseln zur Seite stellen.
 \item	Butter in einer Kasserolle auf mittlerer Hitze schmelzen, zusammen mit Zucker noch auf der Platte verr"uhren und in eine
	R"uhrsch"ussel umf"ullen.
	Die Masse auf mittlerer Geschwindigkeit f"ur etwa 4--5~\minute\ verr"uhren mit einem Mixer kaltr"uhren.
	Ein Ei nachdem anderen hinzugeben, immer eins alleine einr"uhren bis es komplett in der Masse gel"ost ist.
	Vanilleextract und Kakaomischung mit der Masse verr"uhren.
	Die Geschwindigkeit des Mixers senken.
	Mehl in zwei Sch"uben der Masse im Wechsel mit der sauren Sahne hinzugeben.
 \item  F"ur einen saftigeren Teig k"onnen noch Schokotropfen hinzugef"ugt werden.
 \item	Den Teig gleichm"a"sig auf dem Muffinblech aufteilen (jedes T"opfchen etwa zu einem \frtext{3}{4} f"ullen).
	Bei $180~\celsius$ f"ur $20~\minute$ backen (ggf. mit Zahnstocher testen).
	Nach dem Backen f"ur etwa $15~\minute$ abk"uhlen lassen.
 \item Nach dem Abk"uhlen Glasur auftragen (empfohlen: Schokoladen-Ganache) und in den K"uhlschrank stellen.
\end{enumerate}
\recipe{Schokoladen-Ganache}
reicht f"ur 40 Cupcakes \hfill Zubereitungszeit: $\approx20 \minute$
\ingred{
	\begin{tabular}{rp{.75cm}l}
		500 & \gram & zartbittere Schokolade (geraspelt) \\
		500 & \milli\litre & Sahne (30 \%) \\
		50  & \milli\litre & Sirup (Maissirup, Zuckerr"ubensirup, Ahornsirup)
	\end{tabular}
}
\hspace{0em}\\
\textit{Diese Ganache dient als Glasur f"ur Cupcakes.}
\begin{enumerate}
 \item	Schokolade in einer gro"sen, hitzefesten Sch"ussel ausbreiten.
 \item	Sahne und Sirup bei mittlerer Hitze leicht zum kochen bringen.
	Das Gemisch "uber die Schokolade gie"sen und stehen lassen, bis die Schokolade schmilzt.
 \item	Von der Mitte aus beginnend die geschmolzene Schokolade mit der Sahne verr"uhren, bis sie glatt ist (nicht zu lange r"uhren).
 \item	In den K"uhlschrank stellen und alle $5~\minute$ r"uhren, bis die Creme von alleine die Form beh"alt und etwas aufhellt.
	Sofort auftragen (Ganache wir dicke, wenn man zu r"uhren aufh"ort)
\end{enumerate}


\recipe{Mandarinen-Marzipan-Muffins mit Cream Cheese-Frosting}
\ingred{
\begin{tabular}{rp{.75cm}l}
1 & Dose & Mandarinen (175 g Abtropfgewicht) \\
100 & \gram & Marzipan \\
200 & \gram & Mehl \\
2 & TL & Backpulver \\
100 & \gram & Zucker \\
1 & Pckg & Vanillezucker \\
1 & Pckg & Orangenaroma \\
200 & \gram & weiche Butter \\
2 & & Eier
\end{tabular}
}

\begin{enumerate}
 \item Mandarinen in einem Sieb abtropfen lassen. Marzipan in kleine St"ucke schneiden oder rei"sen. Die Muffinform fetten oder mit Papierf"ormchen f"ullen.
 \item Den Backofen auf $200~\celsius$ (Ober-/Unterhitze), $180~\celsius$ (Hei"sluft) vorheizen.
 \item Das Mehl mit dem Backpulver in einer Sch"ussel vermischen. "Ubrige Zutaten, bis auf die Mandarinen und Marzipan, hinzuf"ugen und mit Mixer mixen – erst auf niedriger Stufe und dann auf h"ochster Stufe ca. 2 Minuten lang. Dreiviertel der Mandarinen und alle Marzipanw"urfel zum Teig dazugeben und vorsichtig unterheben. Sollte der Teig zu dick sein, einfach mit etwas Milch verd"unnen. Den Teig in die Muffinformen geben und im Backofen ca. 25 Minuten backen lassen. Nach dem Rausnehmen noch ca. 10 Minuten in der Form ruhen lassen.

\end{enumerate}
\recipe{Cream Cheese Frosting}
\ingred{
\begin{tabular}{rp{.75cm}l}
150 & \gram & Wei"se Kuvert"ure \\
200 & \gram & Frischk"ase \\
100 & \gram & Weiche Butter \\
bei Bedarf & & Speisefarbe
\end{tabular}
}
\hspace{0em}\\
\begin{enumerate}
 \item F"ur das Frosting die Kuvert"ure schmelzen.
 Am einfachsten geht dies in einem Wasserbad (einen Topf etwa zu einem Viertel mit Wasser f"ullen, erw"armen und einen kleineren mit der Kuvert"ure drin reinstellen). 
 Die geschmolzene Schokolade dann etwas abk"uhlen lassen.
 \item Frischk"ase mit einem Mixer cremig r"uhren, dann die weiche Butter und die Kuvert"ure hinzuf"ugen und weiterr"uhren, bis eine cremige Masse entstanden ist. Das Frosting kann jetzt nach belieben mit Speisefarbe eingef"arbt werden.
Das Frosting dann noch eine gute halbe Stunde im K"uhlschrank k"uhlen lassen, damit sie etwas fester wird. Dann entweder mit einem L"offel auf die Muffins verteilen oder mit einem Spritzbeutel die Muffins dekorieren.
\end{enumerate}

\recipe{Buttercream (with Cream Cheese)}
(Mein basisrezept) \hfill Zubereitungszeit: $\approx20 \minute$
% TODO
\ingred{
	\begin{tabular}{rp{.75cm}l}
		\fr{1}{2} & cup & \emph{weiche} Butter \\
		225 & \gram & Frischk"ase \\
		500  & \gram & Puderzucker \\
		& bei Bedarf & Speisefarbe
	\end{tabular}
}
\textit{Buttercream eignet sich hervorragend als Sahneh"aubchen f"ur Cupcakes etc.
Das Allerwichtigste beim Buttercreammachen: Die Butter muss weich sein. Glipschig, matschig, im-Sommer-vergessen-in-den-K"uhlschrank-zu-stellen weich.
Am besten nimmt man sie also (je nach Jahreszeit und Heizverhalten) ein paar Stunden vor dem Zubereiten
aus dem K"uhlschrank. Den Frischk"ase kann man sp"ater danaben stellen, denn wenn die Temperaturdifferenz zwischen den beiden zu gro"s ist, flockt's.
(Die Mengenangaben dienen als Orientierung, ich misch meistens frei Schnauze)}

\begin{enumerate}
\item	Butter und Frischk"ase in eine R"uhrsch"ussel geben und mixen, bis man eine fluffige Masser erh"alt.
      Dann so lange Puderzucker dazugeben und verr"uhren, bis das ganze cremig und so s"u"s wie gew"unscht ist.
      Bei Bedarf Speisefarbe unterr"uhren.
\item	Ich stelle nun das ganze f"ur mindestens $30~\minute$ in den K"uhlschrank, bevor ich es in eine Spritzt"ute f"ulle
      und dann auf den (abgek"uhlten!) Cupcakes verteile. Damit das Gebilde bis zum Verzehr seine Form beh"alt,
      geht das ganze danach abermals f"ur mindestens $30~\minute$ in den K"uhlschrank.
\end{enumerate}

\recipe{Raspberry Cream Cheese Buttercream}
\hfill Zubereitungszeit: $\approx20 \minute$
This one is pure pr0n. (Denk dran, die Himbeeren ordentlich abzutauen und abzutropfen!)
% TODO
\ingred{
	\begin{tabular}{rp{.75cm}l}
		\fr{3}{4} & cup ( 170 & \gram & ) \emph{weiche} Butter \\
		\fr{1}{2} & cup (120 & \gram & ) Frischk"ase \\
		2 \fr{1}{2} & cups (300 & \gram & ) Puderzucker \\
		\fr{2}{3} & cup (54 & \gram & ) Himbeeren (frisch oder aufgetaut) \\
	\end{tabular}
}

\begin{enumerate}
\item	Butter und Frischk"ase in eine R"uhrsch"ussel geben und mixen, bis man eine fluffige Masser erh"alt.
      Dann \fr{1}{2} cup Puderzucker dazugeben und verr"uhren, bis das ganze cremig ist. Nun
      abwechselnd insgesamt \fr{2}{3} cup Himbeeren und 2-3 \fr{1}{2} cup Puderzucker hinzugeben,
      dabei bei mittlerer Geschwindigkeit r"uhren, bis die Buttercream fluffig-cremig ist.
\item	Ich stelle nun das ganze f"ur mindestens $30~\minute$ in den K"uhlschrank, bevor ich es in eine Spritzt"ute f"ulle
      und dann auf den (abgek"uhlten!) Cupcakes verteile. Damit das Gebilde bis zum Verzehr seine Form beh"alt,
      geht das ganze danach abermals f"ur mindestens $30~\minute$ in den K"uhlschrank.
\end{enumerate}
