\chapter{Fleischgerichte}
\section{Burger}
\recipe{Chefprotoss' perfekter Cheeseburger}
1 Burger \hfill Zubereitungszeit: $\approx20 \minute$
\ingred{
	\begin{tabular}{rll}
	 200 & \gram & Hackfleisch (95 \% Fleisch) \\
	 1   &       & Burger-Br"otchen (mit Sesam) \\
	 1   & Scheibe & Cheddar-K"ase \\
	 2   & Scheiben & Scheiblettenk"ase \\
	 \fr{1}{2} & & Tomate \\
	 \fr{1}{2} & & Rote Zwiebel \\
	 \fr{1}{2} & & Eisbergsalat \\
	 2 & & saure Gurken \\
	 & & Ketchup \\
	 & & Mayonnaise \\
	 & & Tabasco \\
	 & & Salz und schwarzer Pfeffer
	\end{tabular}
}
\hspace{0em}\\
Gem"use und Dressing sind so aufgestellt, dass die Menge nach Augenma"s und pers"onlicher Vorliebe gew"ahlt werden k"onnen.
\begin{enumerate}
\item	F"ur die Zubereitung des Dressings werden die Mengen in Teilen angegeben.
	Die sauren Gurken in kleine W"urfel schneiden.
	2 Teile Gurken mit 1 Teil Ketchup und 2 Teilen Mayonnaise verr"uhren und mit Tabasco, Salz und Pfeffer abschmecken (nicht zu scharf werden lassen, es geht bei der Sauce vor allem um S"aure).
\item	Die Zwiebel in etwa $1~\centi\metre$ dicke Ringe schneiden.
	Tomate in d"unne Scheiben schneiden.
	Salat in d"unne Streifen schneiden.
	Das Gem"use bis zum Auftragen in den K"uhlschrank stellen.
\item	Das Hackfleisch zu einer glatten Kugel rollen und dann mit beiden H"anden langsam zu einer Scheibe dr"ucken.
	Die Scheibe auf einen Teller legen und weiter flach dr"ucken, bis sie eine Dicke von ca. $5~\milli\metre$ hat.
	Die Oberseite mit Salz und Pfeffer w"urzen.
\item	Die gew"urzten Seite des Burgers zuerst in einer mit Öl bestrichenen Pfanne f"ur 3--5~\minute\ bis das Fleisch braun ist braten.
	W"ahrend des Bratens die ungew"urzte Seite ebenfalls w"urzen und dann ebenfalls br"aunen.
	Den Burger f"ur $5~\minute$ abk"uhlen lassen.
\item	Den Cheddark"ase auf den Burger legen und darauf die Scheiben Scheiblettenk"ase.
	Den K"ase im Ofen bei etwa $180~\celsius$ schmelzen.
\item	Das Burgerbr"otchen toasten und halbieren.
	Auf beide H"alften Dressing geben.
	Auf die untere H"alfte nacheinander Zwiebeln und Tomaten geben.
	Auf die Tomaten den Burger legen.
	Auf den K"ase die Salatstreifen zur Fixierung geben und die obere H"alfte des Br"otchens drauflegen
\end{enumerate}

Quelle: \url{http://blip.tv/chefprotoss-presents/chefprotoss-the-perfect-cheeseburger-3038043}
