\chapter{Vegetarische Gerichte}
\section{Pfannkuchen}
\recipe{Buchweizenpfannkuchen mit Ei und K"ase}
8 Pfannkuchen \hfill Vorbereitungszeit: $\approx 2 \hour$, Zubereitungszeit: $\approx10 \minute$
\ingred{
	\begin{tabular}{rll}
	 250 & \gram & fein gemahlenes Buchweizenmehl \\
	 1   &       & Ei \\
	 1   & TL    & Salz \\
	 \fr{1}{2} & \litre & Wasser \\
	     & & gesalzende Butter zum Bestreichen \\
	 100 & \gram & w"urziger K"ase (z. B. Gruyère) \\
	 8 & & weitere Eier \\
	\end{tabular}
}
\hspace{0em}\\
\begin{enumerate}
\item   Mehl, Salz und das einzelne Ei in eine Sch"ussel geben und verr"uhren.
        Beim R"uhren Wasser hinzugeben, bis das ganze einen glatten Teig ergibt.
        Teig beiseite stellen und $2 \hour$ quellen lassen.
\item   K"ase in d"unne Scheiben oder Streifen schneiden.
\item   Pfanne mit Fett einstreichen.
        Teig in die Pfanne geben und flach verteilen (der Pfannkuchen soll m"oglichst d"unn sein).
\item   Unterseite br"aunen lassen und dann wenden.
        Auch die andere Seite goldbraun braten.
\item   Pfannkuchen ein St"uck Butter aufsetzen und verstreichen.
        Mit K"ase belegen und in die Mitte ein aufgeschlagenes Ei setzen.
        Kurz weiterbraten bis das Eiweis fest wird.
        Pfannkuchen als Tasche zusammenfalten, sodass nur noch das Eigelb rausschaut
        und vom Herd nehmen.
\end{enumerate}

\recipe{Grilled Pepper Cheese Sandwiches}
5-6 Sandwiches \hfill Vorbereitungszeit: $\approx5 \minute$, Zubereitungszeit: $\approx5 \minute$
\ingred{
	\begin{tabular}{rll}
	 150   & \gram    & w"urziger Cheddar K"ase \\
	 2     &          & Knoblauchzehen \\
	 6-7   &          & Piri-Piri-Schoten (piquillo peppers) \\
	       &          & Mayonnaise \\
     10-12 & Scheiben & Toastbrot \\
           &          & Butter \\
           &          & Oregano \\
	\end{tabular}
}
\hspace{0em}\\
\begin{enumerate}
\item   Den K"ase in St"ucke brechen und in einen Mixer geben. Das ganze durchmixen, bis
        sich eine k"ornige Konsistenz entwickelt hat.
\item   Piri-Piri-Schoten und Knoblauch in den Mixer geben und fein zerhacken lassen.
\item   Mayonnaise hinzugeben und zu einer feinen Masse verarbeiten.
\item   Toastscheiben mit Butter bestreichen und jeweils zwei in eine Pfanne geben.
\item   Wenn eine Seite der Toastbrote angetoastet ist, beide umdrehen und die eine Seite
        mit der K"asemasse bestreichen. Nach Wunsch noch Oregano bestreuen. Danach die andere
        H"alfte dr"uberklappen.
\item   das Sandwich nun von beiden Seiten anbraten, bis es auf beiden Seiten knusprig ist und
        der K"ase geschmolzen.
\item   Schritte 4-6 f"ur die Restlichen Sandwiches wiederholen.
\end{enumerate}
